買左重牛，25入，GEI定頭落銀行數錢

贏！撚！硬！

7500

7.9入左

好多人排緊隊等收錢

爽阿